<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%87%89%E6%8B%8C%E9%BB%84%E7%93%9C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%87%89%E6%8B%8C%E9%BB%84%E7%93%9C/</guid>
      <description>凉拌黄瓜的做法 必备原料和工具 黄瓜 醋 酱油 蒜 计算 黄瓜 200 克 * 人数 醋 20 克 * 人数 酱油半勺 * 人数 蒜 3 瓣 * 人数 操作 用菜刀将黄瓜拍扁，再剁成长 3 厘米的碎块 将碎黄瓜装入碗中 将蒜拍碎切成碎末 将醋，酱油和蒜末倒入碗中搅拌均匀 附加内容 做好之后直接开吃 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%8F%AF%E4%B9%90%E9%B8%A1%E7%BF%85/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%8F%AF%E4%B9%90%E9%B8%A1%E7%BF%85/</guid>
      <description>可乐鸡翅的做法 必备原料和工具 鸡翅中 可乐 蚝油或白糖 生抽 盐 生姜 料酒或啤酒 计算 按照 1 盘的份量：
鸡翅 10 ～ 12 只 可乐 1 罐 蚝油 20 毫升 或 白糖 5 克 生抽 30 毫升 盐 2 克 生姜 2 片 料酒 20 毫升 操作 鸡翅入锅，倒入冷水淹没。放生姜 1 片和料酒 10 毫升。大火煮开（2 分钟左右）后，撇去浮沫，沥出水分。 捞出鸡翅，可用刀将两边各划上两口改刀。用生抽腌制 10 分钟。 锅重新小火起油，此时顺便将剩余生姜切丝后放入翻炒。将鸡翅煎炒至两面金黄。 待鸡翅金黄，将剩余料酒倒入锅中，再加蚝油或白糖，最后倒入可乐没过鸡翅，小火持续慢炖约十分钟。 等鸡翅露出一半高度时，转中火加入盐，慢慢收汁至浓稠即可起锅装盘，可撒白芝麻装饰。 附加内容 加入生姜的目的是防止鸡翅粘锅。 最后收汁时勿开过大火，防止味道偏苦。 本菜品偏甜。 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%92%95%E5%99%9C%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%92%95%E5%99%9C%E8%82%89/</guid>
      <description>咕噜肉的做法 咕噜肉是非常下饭的菜肴，只需一道就可以吃得津津有味，大人小孩都爱吃。而这次做的是简易版菠萝咕噜肉，利用简单的材料就可以在家做出特有风味的咕噜肉 。
必备原料和工具 梅头猪肉 青椒 罐头菠萝片 盐 茄汁 白醋 蒜蓉 生抽 生粉 白砂糖 计算 每份：
1 汤匙 = 15ml
1 茶匙 = 5ml
梅头猪肉 100g
青椒 25g
罐头菠萝片 75g
盐 1/4 茶匙
茄汁 4 汤匙
白醋 2 茶匙
蒜蓉 1 汤匙
生抽 1/2 茶匙
生粉 2 1/2 茶匙
白砂糖 2 汤匙
水 200 毫升
操作 将梅头猪肉（100 克）洗净，然后用厨房纸抹干水份，切粒。 用盐（1/2 茶匙）腌制梅头猪肉 20 分钟。 将菠萝片（75 克）切件。 在碗中加入茄汁（4 汤匙）﹑白醋（2 茶匙）﹑蒜蓉（1 汤匙）﹑生抽（½ 茶匙）﹑生粉（2½ 茶匙）﹑白砂糖（2 汤匙）﹑盐（¼ 茶匙）和水（200 毫升），拌匀成酱汁。 将梅头猪肉粒沾上生粉（6 汤匙）。 加入油（500 毫升）中火加热。 将梅头猪肉粒放至锅里中火炸 5 分钟，然后盛起。 加入梅头猪肉粒，再大火翻炸 1 分钟。 加入油（1 茶匙）和酱汁，中火加热 3 分钟。 加入青椒和菠萝，大火加热 2 分钟。 将已炸好的梅头猪肉粒与酱汁拌匀即可。 附加内容 想让肉更有层次可以在生粉中加鸡蛋，炸出来会更香脆 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%9B%9E%E9%94%85%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%9B%9E%E9%94%85%E8%82%89/</guid>
      <description>回锅肉的做法 必备原料和工具 五花肉 小葱 生姜 青红椒 蒜苗 料酒 豆瓣酱 生抽酱油 味精 计算 五花肉的用量为 0.5 斤/男人 0.3 斤/女人 小葱 2 棵 生姜适量 青红椒适量（根据受辣程度选择） 蒜苗 1 把 料酒 1 勺 豆瓣酱 2 勺 味精 1 勺 生抽 1 勺 操作 五花肉一段处理 锅烧热，用手将五花肉紧紧压在锅上炙皮。这一步是为了处理猪皮上的汗腺（或者买肉的时候让师傅烧一下皮，喜欢汗腺的可以无视） 用钢丝球把皮洗干净，不洗干净会有苦味 将五花肉放入锅中，放入能淹没五花肉的水，放入生姜片，料酒和小葱（取 2 棵小葱打结） 开大火煮，水开后撇去浮沫，水开后继续煮 15 分钟，煮至瘦肉部分可以用筷子轻松刺穿 配菜处理 青红椒切圈 蒜苗切段 生姜切小薄片 将一勺豆瓣（此时还剩一勺）和生抽提前混合 五花肉二段处理 将煮熟的五花肉捞出放入冷水晾凉 擦干五花肉的水，切成上肥下瘦的 2mm 左右的薄片（切厚了口感不好，而且很油） 开始炒肉 锅烧热，放入少许（少许）底油滑锅 放入五花肉煸炒至肥肉透明，喜欢吃干一点的可以继续煸炒至瘦肉明显变干 倒入豆瓣生抽混合物，一勺味精翻炒 15 秒 放入青红椒圈和小姜片，放入零一勺豆瓣翻炒 30 秒 放入蒜苗翻炒 60 秒 出锅 操作要迅速，小心糊锅</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%9C%B0%E4%B8%89%E9%B2%9C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%9C%B0%E4%B8%89%E9%B2%9C/</guid>
      <description>地三鲜的做法 必备原料和工具 茄子 土豆 尖椒 葱 姜 蒜 豆瓣酱 生抽 盐 糖 淀粉 计算 注意，这道菜仅有足够 2-4 人食用的版本。
茄子 100g 土豆 150g 尖椒 3 - 4 个 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例。
操作 原材料准备 土豆洗净、去皮。茄子、尖椒洗净。 葱 3g 切 0.5cm 小段。蒜 10g 剁碎。姜 10g 切沫。 茄子、土豆、尖椒均切成 15g 左右的小块。 最终步骤 热锅，加入 25ml 油。 加入土豆，煎炸大约 3 分钟，待其到大约 8 分熟，以显示金黄色为准。 捞出土豆，留下油。 加入茄子，煎炸大约 40 秒，待其到大约 7 分熟，以显示金黄色为准。 如果锅内已经没有流动的油，可以考虑补充 15ml 油。 放入葱 3g。姜 10g。 放入豆瓣酱 20ml。 放入生抽 10ml。 放入盐 8g。 放入糖 10g。 放入之前处理的土豆。 放入尖椒。 翻炒 1 分钟。 放入蒜 10g 加入 200ml 水和 80g 淀粉。 待水开后，汤减少一半左右时，关火盛盘。 附加内容 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%B0%8F%E7%82%92%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%B0%8F%E7%82%92%E8%82%89/</guid>
      <description>小炒肉的做法 必备原料工具 五花肉 朝天椒 小米椒 豆豉 豆瓣酱 老抽 淀粉 盐 葱 蒜 计算公式 每份：
五花肉 500g 朝天椒 4 条 小米椒 4 颗 豆豉 10g，根据个人口味加减 ±5g 豆瓣酱 10g，根据个人口味加减 ±5g 老抽 10ml 淀粉 10g 盐 1-2g 葱 0.5-1 根 蒜 2 瓣 食用油 15ml 操作步骤 五花肉切片 把肉放入器皿内，加入淀粉、老抽、盐搅拌腌制半小时 葱切段 小米椒、朝天椒斜刀切好 热锅、倒油 油热后加入五花肉煸炒。炒至变色后盛出来 向锅中加蒜，煸出香味，加入豆豉，翻炒均匀 加入豆瓣酱翻炒均匀 加入炒好的五花肉继续的翻炒均匀 加入小米椒、朝天椒、葱段翻炒 40 秒 出锅。 附加内容 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E5%B0%96%E6%A4%92%E7%82%92%E7%89%9B%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E5%B0%96%E6%A4%92%E7%82%92%E7%89%9B%E8%82%89/</guid>
      <description>尖椒炒牛肉的做法 必备原料和工具 牛肉 葱、姜、蒜 尖椒 酱油 盐 糖 计算 牛肉用量为 250 g/人 葱的用量为 0.5 根/人 姜的用量为 1 个/人 盐的用量为 3 g/人（1 勺） 糖的用量为 1.5 g/人（0.5 勺） 酱油的用量为 9 g/人（3 勺） 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例。
操作 配菜处理 蒜剁成蒜泥 葱切段 姜切成姜片 尖椒切成段 牛肉的预处理 牛肉放入碗中 加姜、盐、酱油、糖进行腌制 30-40 分钟 腌制完姜可以去掉 炒熟 冷油下锅，待油变热至偶有气泡 加入蒜泥 蒜泥变金黄后加入尖椒 待尖椒表皮微皱，加入腌制好的牛肉翻炒 翻炒变熟之前加入葱，继续翻炒 翻炒至牛肉变熟，关火出锅 附加内容 腌制可以加入小苏打使牛肉变嫩，牛肉苏打比例为 500g：3g。 腌制的时候姜片可用料酒代替，料酒的用量为 3 g/人（1 勺） 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E6%B0%B4%E6%B2%B9%E7%84%96%E8%94%AC%E8%8F%9C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E6%B0%B4%E6%B2%B9%E7%84%96%E8%94%AC%E8%8F%9C/</guid>
      <description>水油焖蔬菜的做法 水油焖蔬菜中添加了油，这提升了口感，并且可提升脂溶性维生素的摄入。相比生吃蔬菜，好多更多。
必备原料和工具 食用油 盐 蚝油(可选) 叶菜类蔬菜 计算 叶菜类蔬菜含水量较多，在准备时可能看起来体积很大。实际受热后体积会迅速减小。
叶菜类蔬菜：300g ~ 500g 操作 洗净蔬菜 锅中加入 150ml 水，并烧开。（水不需要能完全没过蔬菜） 加入 3g 盐 （可选）加入 3ml 蚝油 加入 2ml 左右食用油 下菜， 翻拌一下，然后盖上锅盖焖 1 分钟 盛盘 附加内容 不确定咸淡的情况， 可以先少放盐， 在出锅前尝味， 适量调整加盐 可以用鸡汤、骨头汤等替代水， 更好吃 焖的时间不可过长 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E6%B4%8B%E8%91%B1%E7%82%92%E7%8C%AA%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E6%B4%8B%E8%91%B1%E7%82%92%E7%8C%AA%E8%82%89/</guid>
      <description>洋葱炒猪肉的做法 咸中带甜 简单上手 一不小心可能让你多吃一碗饭 一般只需 15 分钟即可完成
必备原料和工具 洋葱 猪肉片 蕃茄酱 麻油 计算 每份：
食材
洋葱 一颗 (是主角，喜欢吃洋葱可以多半颗～一颗) 猪肉 (250g) 蒜头 (3 瓣) 调味料
食用油 (15ml) 黑胡椒 (1.25g) 酱油 (30ml) 糖 (15g) 麻油 (5ml) 番茄酱 (15ml) 料酒 (15ml) 备注：可以考虑购买茶匙，大匙来精准确定用料的量。
操作 洋葱切片，猪肉，蒜头拍碎，以及混合上述调味料备用 炒锅内倒入 1 大匙食用油(等待 10 秒让油温升高)，倒入猪肉 炒至变色后下蒜头炒香盛起备用 原锅下洋葱翻炒 3~4 分钟后加入调味料炒匀 下刚盛起备用的猪肉翻炒至猪肉熟后 带猪肉熟后再翻炒 1、2 分钟即可起锅 附加内容 猪肉可选猪肩肉片或是切好的肉丝看个人喜好 参考资料 爱料理 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E6%B8%85%E8%92%B8%E7%94%9F%E8%9A%9D/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E6%B8%85%E8%92%B8%E7%94%9F%E8%9A%9D/</guid>
      <description>清蒸生蚝的做法 必备原料和工具 生蚝 葱 蒜 姜 酱油 刷子 计算 饮用水 1 升 生蚝 6 个 葱 3 颗 蒜 6 瓣 姜 1 小块 酱油 每个生蚝 1 ml 操作 将生蚝用刷子刷干净（没有刷子用牙刷）。 蒸锅中放水，将蒸屉放上之后，将 6 个生蚝的平铺在蒸屉,使用 50%功率，蒸 3 分钟。 用右手拿着湿抹布掀开烫锅盖，将每个生蚝的外壳掀开一半去掉，生蚝的凸面向下，平面向上，每个放 1 根姜丝,2 勺蒜末放到生蚝上。 关上烫锅盖，100%功率蒸 3.5 分钟。 停火，用右手拿着抹布掀开烫锅盖，每个放 1 勺酱油。 盛盘。 附加内容 勺子为日常调料品附带的勺子 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E6%B8%85%E8%92%B8%E9%B2%88%E9%B1%BC/%E6%B8%85%E8%92%B8%E9%B2%88%E9%B1%BC/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E6%B8%85%E8%92%B8%E9%B2%88%E9%B1%BC/%E6%B8%85%E8%92%B8%E9%B2%88%E9%B1%BC/</guid>
      <description>清蒸鲈鱼的做法 必备原料和工具 鲈鱼（害怕杀鱼的同学可以让店家帮忙杀） 香葱 姜 食用油 蒸鱼豉油 料酒 食用盐 计算 每份：
鲈鱼 一条 香葱 三根 姜 一块 食用油 10-15ml 蒸鱼豉油 10-15ml 料酒 10-15ml 食用盐 5-10g 操作 姜切片切丝、香葱的葱白切段，葱绿切丝，切丝后放入冷水浸泡备用。 鲈鱼处理好后洗净，用厨房纸擦干，两面分别划几刀，用盐洗掉鱼身的粘液，并用 10g 盐抹遍鱼身的内外，腌制 10 分钟以上 鱼肚内塞上姜和葱白，鱼身也撒上姜和葱白，量为备用的一半。蒸鱼的碟子用筷子将鱼跟碟子隔开蒸 水烧热感觉到水温后放进入鱼 大火清蒸 10 分钟。 蒸好的鱼，用干净的盘子装起来并去除身上姜蒜 鱼身浇上 15ml 蒸鱼豉油 鱼身重新撒上姜和葱丝，锅内加上 10ml 食用油并烧热，将食用油淋至鱼身即可出菜 附加内容 技术总结 这道菜属于有手就行，关键点在于火候，鱼的大小跟火候都会相关，太久会导致鱼肉太老极度影响口感，太短会导致部分鱼肉没熟。所以大火蒸鱼一般是 10 分钟内较佳。 切记蒸鱼需要用筷子隔开装鱼的盘子，这样做的好处有两点： 1、鱼在蒸的过程中会将水滴到盘子，如果鱼直接接触会导致鱼食用时会腥。 2、能够将鱼均匀受热。 这道菜难度系数简单，而且味道非常棒哦 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E7%99%BD%E7%81%BC%E8%99%BE/%E7%99%BD%E7%81%BC%E8%99%BE/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E7%99%BD%E7%81%BC%E8%99%BE/%E7%99%BD%E7%81%BC%E8%99%BE/</guid>
      <description>白灼虾的做法 白灼虾非常适合程序员在沿海地区做，类似于清蒸鱼：简单容错、有营养、有满足感，甚至很好看。
必备原料和工具 活虾 洋葱 姜 蒜 葱 食用油 酱油 料酒 芝麻 耗油 香醋 计算 每份：
虾 250g（单人）/500g（双人） 葱 一根 姜 一块 洋葱 一头 蒜 5-8 瓣 食用油 10-15ml 料酒 20 ml 酱油 10-15ml 芝麻 一把 香醋 10 ml 耗油 10 ml 操作 洋葱切小块，姜切片，平铺平底锅。 活虾冲洗一下（去除虾线、剪刀减掉虾腿虾须子都是可选操作），控水，铺在平底锅的洋葱、姜片之上。 倒入国内料酒，盖上锅盖，中火 1 分钟，小火 5 分钟，关火 5 分钟。 和上一步并行操作，制作蘸料： 葱切成葱花、蒜切碎、倒入酱油、芝麻、香醋，搅拌之。 油烧热，淋入蘸料。 虾出锅，用干净的盘子装好。 附加内容 技术细节 开始不能大火、防止糊底。 如果锅盖有通气口、时间要相应调节一下（考虑增加 30 秒中火）。 蘸料其实也是可选的、也可以是纯的醋，大自然馈赠的鲜虾在没有水带走冲淡鲜甜的情况下口感味道都非常棒的。 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull Request。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E7%99%BD%E8%8F%9C%E7%8C%AA%E8%82%89%E7%82%96%E7%B2%89%E6%9D%A1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E7%99%BD%E8%8F%9C%E7%8C%AA%E8%82%89%E7%82%96%E7%B2%89%E6%9D%A1/</guid>
      <description>白菜猪肉炖粉条的做法 白菜猪肉炖粉条是一道简单易做的菜。这是一道传统的东北家常菜，以做法简单、味道上乘的特点，在广大东北人民群众中备受喜爱。
必备原料和工具 五花肉 白菜 土豆干粉条 十三香 鸡精 食用盐 老抽 生抽 计算 每份：
五花肉 300g 大白菜 500g 土豆干粉条 50g 十三香 10g 鸡精 5g 食用盐 15g 老抽 5g 生抽 5g 操作 锅内烧水，水开后放入干粉条，煮 5 分钟后同水一起导出容器中，盖上盖子继续浸泡泡 备用（第一步先做这个，期间可以进行以下步骤） 五花肉切 3mm 的肉片，备用 大白菜嫩叶与白菜帮子分开切成 2 分菜片，备用 热锅，锅内放入 10ml - 15ml 食用油。等待 10 秒让油温升高 放入五花肉，保持翻炒至肉变色 加入老抽，炒 1 分钟，给肉上色 加入白菜帮子，加入食用盐、生抽，炒一分钟（如果粘锅，烹入 10ml 水） 加水没过所有食材，加入鸡精 ，沸腾后，将火调小然后等待 20 分钟 粉条滤水切成小段放入碗中 备用 加入白菜嫩叶，炒匀后将粉条放在菜上方，加盖再煮 5 分钟 尝味、关火，收汁 附加内容 土豆干粉条煮制时间长，可以放在第一步，期间进行其他步骤 最后一步尝味，如果发现有味道淡、未熟，继续加盖煮一段时间 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%87%8C%E8%84%8A/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%87%8C%E8%84%8A/</guid>
      <description>糖醋里脊的做法 糖醋里脊是中国经典传统名菜之一，该菜品以猪里脊肉为主材，配以面粉、淀粉、醋等佐料，酸甜可口，让人食欲大开；该菜品在陕菜、豫菜、浙菜、鲁菜、川菜、淮扬菜、粤菜、闽菜里均有此菜。
必备原料和工具 里脊肉 醋 白糖 淀粉 鸡蛋 生抽 料酒 耗油 番茄酱 白胡椒粉 盐 计算 每份：
里脊肉 500g 醋 10g 白糖 30g 淀粉 50g 鸡蛋 50g 生抽 10ml 料酒 20g 耗油 10g 番茄酱 30ml 白胡椒粉 5g 食盐 10g 操作 腌肉：将猪里脊肉先切厚片，用刀背拍一拍，把肉拍松一点。切成一个手指头粗的条，加料酒，生抽，蚝油，食盐，白胡椒粉，一个鸡蛋，将肉用手抓匀，腌制 20 分钟以上。 调酱：番茄酱+1 勺醋+1 勺白糖+半碗清水，搅拌至糖融化，备用。 裹粉：先把粉全部裹好再来炸，这样在炸的时候就不会手忙脚乱。准备一个大碗，里面放淀粉，把每一根肉条都满满裹上淀粉。 炸制：油温 160 摄氏度左右下里脊，可以拿一个干筷子放在油里面试一下，周围冒小泡就可以下锅。炸到表面微黄可以捞出，全程中火。然后等油温升高到 200 摄氏度左右，把里脊倒进去重新炸一次，只需 40 秒，表皮就会很脆，马上捞出。 裹酱：另外拿一个锅，锅里放底油，把调好的酱汁倒进去，煮到冒泡，把炸好的里脊放进去，翻炒，让每一根都裹上酱汁。 下炸好的里脊肉翻炒，关火盛出。 附加内容 里脊要多炸几遍，注意火候，否则达不到外焦里嫩的效果！ 参考资料 下厨房 百度百科 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%B2%A4%E9%B1%BC/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%B2%A4%E9%B1%BC/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%B2%A4%E9%B1%BC/%E7%B3%96%E9%86%8B%E9%B2%A4%E9%B1%BC/</guid>
      <description>糖醋鲤鱼的做法 必备原料和工具 鲤鱼 番茄酱 白糖 白醋 淀粉 盐 葱 姜 料酒 香菜一颗 盆(两个) 菜刀一个 笊篱一个、锅铲一个 计算 注意，该菜只有 3 人以上版本(过大或太小的鱼都是不合适的)，所以不需要公式计算，特别适合家庭聚餐时食用，如年夜饭
鲤鱼 = 约 3 斤 清水 = 50g 番茄酱 = 40g 白糖 = 20g 白醋 = 10g 淀粉 = 10g 盐 = 30g 大葱 = 30g(约半颗) 姜 = 30g 料酒 = 25g 操作 将鱼清洗干净，确保无鱼鳞等异物
将鱼头朝左，鱼肚朝下，右手持刀。刀竖直切下 1cm，按紧鱼身往左片 3-4cm，再将鱼片中间轻轻划一刀
将鱼放进盆里，然后将大姜切片，大葱切段(随便切切就行了，主要是需要去腥味)
用吃奶的力气将大葱大姜里的汁水挤到盆中
加入 20g 盐，25g 料酒，然后给鲤鱼搓个澡，涂抹均匀
(腌鱼时间越长，鱼腥味就越小，推荐腌 30 分钟以上)
找个干净的盆，加入 100g 面粉、200g 淀粉、180g 水、5g 盐，用手将其搅拌均匀，面糊此时粘稠呈可拉丝状态，然后打入一个鸡蛋，再次搅匀 &amp;mdash; 此处等待 30 分钟 &amp;mdash;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E7%BA%A2%E7%83%A7%E5%8F%AF%E4%B9%90%E9%B8%A1%E7%BF%85/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E7%BA%A2%E7%83%A7%E5%8F%AF%E4%B9%90%E9%B8%A1%E7%BF%85/</guid>
      <description>可乐鸡翅（1）的做法 必备原料和工具 鸡翅中 5~10只/人 可乐 1罐/5只鸡翅 料酒 1小勺/5只鸡翅 生抽 3小勺/5只鸡翅 老抽 1小勺/5只鸡翅 大葱 2厘米/5只鸡翅 生姜 2片/5只鸡翅 大蒜 3瓣/5只鸡翅 八角 2瓣/5只鸡翅 桂皮 1平方厘米/5只鸡翅 香叶 半片/5只鸡翅 备料 1、大葱切段 2、生姜切片 3、大蒜拍扁 4、将葱姜蒜和八角桂皮香叶一同放入碗中 5、清水洗净鸡翅并擦干表面水分
操作 开大火将炒锅烧热（微微冒烟） 倒油（少许，如果炒勺的防粘性能足够优异则可以不放油），转动炒勺将油铺匀 转中火将鸡翅皮朝下放入锅内 翻动鸡翅直到颜色微黄 将碗中的调味料倒入锅中翻炒出香味 沿锅边倒入料酒 倒入生抽和老抽 倒入可乐淹没鸡翅 盖上锅盖 转中小火计时三十分钟左右 每隔十分钟左右开盖翻动一下鸡翅并观察可乐余量 计时结束后： 如果(汤汁所剩无几) 则 { 直接关火出锅 } 否则 { 开盖转大火并翻动鸡翅直至汤汁变少后关火出锅 } 附加内容 本菜品偏甜。 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E8%8C%84%E5%AD%90%E7%82%96%E5%9C%9F%E8%B1%86/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E8%8C%84%E5%AD%90%E7%82%96%E5%9C%9F%E8%B1%86/</guid>
      <description>茄子炖土豆的做法 必备原料和工具 茄子 土豆 肉 辣椒（是青辣椒，而不是辣椒面或辣椒油） 酱油 盐 蒜 计算 个人认为，当人数为 1-5 人时，味道最佳。
茄子的数量 = 人数 * 2 个 土豆数量 = 人数 * 1 个 肉量 = 人数 * 200 克 酱油量 = 人数 * 15 毫升 盐量 = 人数 * 5 克 辣椒量 = 50 克（调味，所以无论多少人都放这些。） 蒜量 = 3 瓣（调味，所以无论多少人都放这些。注意是里面的小瓣 3 瓣，而不是3整头） 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例。
操作 将茄子、土豆、辣椒洗净，蒜扒皮并拍碎。 将茄子、土豆切成约 6 立方厘米左右的块，辣椒切成 5 克左右的小块，肉切成 3 厘米左右的丝。 开火，热锅，加入人数 * 13 毫升左右的油。 当能看到锅里的油冒出一丝烟时，放入辣椒。 煸出辣椒香气后，立刻放入肉，用铲子翻炒 30 秒。 放入土豆，翻炒 30 秒。 放入茄子，翻炒 30 秒。 放入酱油和盐，继续翻炒 5 分钟。 加入水，水面高度为锅内食材高度的 0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E8%91%B1%E7%85%8E%E8%B1%86%E8%85%90/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E8%91%B1%E7%85%8E%E8%B1%86%E8%85%90/</guid>
      <description>葱煎豆腐的做法 必备原料和工具 白豆腐 葱 青辣椒 盐 鸡精 平底锅 计算 注意，这道菜不提供一人版本。如果确定只有一个人食用，请在人数中代入 2。
白豆腐的数量 = 人数 * 0.8 向上取整。 辣椒的数量 = 1.5 只/三人。 葱的数量 = 2 根/三人。 盐量 = 人数 * 3g。 鸡精量 = 人数 * 1.5g。 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例，依口味调整。
操作 豆腐洗净。切约 5 mm 厚度，置于碟中。 葱洗净，除去根部，切成葱花，备用。 辣椒洗净，切开，去籽，切成 1cm * 1cm 状，备用、 热锅，加入人数 * 9ml 油。 油入锅后，使其均匀布于锅底，均匀放入豆腐，小火煎至金黄翻面。 待两面金黄，盛入碟中备用。 补油至覆盖锅底，倒入辣椒大火翻炒，并铲碾 3 分钟。 倒入豆腐，翻炒，加入盐与鸡精，中火翻炒 1 分钟后倒入 10 ML 水，大火收汁。 出锅前撒上之前计算好的葱花，起锅盛盘。 附加内容 无
如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E8%A5%BF%E7%BA%A2%E6%9F%BF%E7%82%92%E9%B8%A1%E8%9B%8B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E8%A5%BF%E7%BA%A2%E6%9F%BF%E7%82%92%E9%B8%A1%E8%9B%8B/</guid>
      <description>西红柿鸡蛋的做法 西红柿炒蛋是中国家常几乎最常见的一道菜肴。它的原材料易于搜集，制作步骤也较为简单，所以非常适合新厨师上手，是很多人学习做菜时做的第一道菜。
必备原料和工具 西红柿 鸡蛋 食用油 盐 可选：糖 可选：葱花 计算 每份：
西红柿 = 1 个（约 180g） * 人数 鸡蛋 = 1.5 个 * 人数，向上取整 食用油 = 4ml * 鸡蛋/个 盐 = 1.5-2g * 人数 糖 = 0-2g * 人数 葱花 = 0-10g * 人数 操作 西红柿洗净 可选：去掉西红柿的外表皮 开水烫表皮，然后将西红柿放入冷水，剥去外皮 西红柿去蒂，切成边长不超过 4cm 的小块，即为 西红柿块 将鸡蛋打入碗中，加入 1g * 人数 的盐，搅匀，即为 鸡蛋液 热锅，加入食用油 油热后，倒入 鸡蛋液。翻炒至鸡蛋结为固体且颜色微微发黄，即为 半熟鸡蛋 根据口感偏好，可以调整翻炒时间 关火。将 半熟鸡蛋 盛盘，重新开火 注意：不要洗锅 加入 西红柿块，锅铲拍打并翻炒 20 秒，或至西红柿软烂 向锅中加入 半熟鸡蛋，翻炒均匀 加入剩余的盐、糖、葱花，翻炒均匀 关火，盛盘 附加内容 这道菜根据不同的口味偏好，存在诸多版本，包括且不限于：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E8%BE%A3%E6%A4%92%E7%82%92%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E8%BE%A3%E6%A4%92%E7%82%92%E8%82%89/</guid>
      <description>辣椒炒肉的做法 ⚠️注意：本道菜需要一定料理基础，不推荐新手尝试。
必备原料和工具 青椒（吃辣的话推荐用杭椒，螺丝椒，不吃辣的用尖椒，甜椒） 猪瘦肉 盐 生抽 蚝油 大蒜 姜 酱油（可选） 豆豉（可选） 计算 注意，这道菜不提供一人版本。如果确定只有一个人食用，请在人数中代入 2。
青椒的数量 = 人数 * 3 个。 肉量 = 人数 * 200g。 盐量 = 人数 * 3g。 生抽 = 人数 * 3ml。 蚝油 = 人数 * 3ml。 大蒜 = 人数 * 5g。 生姜 = 人数 * 5g。 酱油 = 人数 * 2ml。 豆豉 = 人数 * 3g。 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例。
操作 将青椒洗净，去除青椒把以及青椒籽，再用滚刀手法切好备用。 大蒜用刀拍一下，再横切成蒜瓣，生姜切碎成姜末。 将猪瘦肉切成肉片（顺着猪肉的纹理切，即刀和肉的纹理呈水平线，出来的肉片，纹路呈“川”字）。 将切好的猪肉洗净，放入空碗，再加入计算好的生抽、蚝油、盐搅拌均匀，腌制 10 分钟。 热锅，不用倒油，把切好的青椒放入锅中，大火干煸至虎皮状后，再加 2g盐继续翻炒 1min 后捞起。 不用洗锅，大火热锅，加入人数 * 8ml油，等待 30s，加入蒜瓣、姜末翻炒 15s。 加入腌制好的猪肉倒入锅内翻炒 2min，再加入干煸过的青椒翻炒 1min。 根据个人口味喜好加入豆豉，最后加入酱油，继续翻炒 30s。 出锅，盛盘。 附加内容 辣椒只能选择青椒，螺丝椒为最优解，切勿选择其他品种辣椒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%85%B1%E7%89%9B%E8%82%89/%E9%85%B1%E7%89%9B%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%85%B1%E7%89%9B%E8%82%89/%E9%85%B1%E7%89%9B%E8%82%89/</guid>
      <description>家常酱牛肉的做法 酱牛肉营养丰富，味道香，不论是当作主食还是佐餐都很棒。一般初学者只需要 3 小时即可完成。
必备原料和工具 牛肉 香叶 姜 葱 老抽 桂皮 冰糖 花椒 料酒 生抽 盐 八角 黄豆酱 计算 每份：
牛肉 2000 克 香叶 1 片 姜 3 片 葱半根 老抽 3 勺 桂皮 1 快 冰糖 7-8 粒 花椒 15 粒 料酒 6 勺 生抽 3 勺 盐 8 克 八角 4 个 黄豆酱 3 勺 操作 牛肉浸泡 4-6 小时，加料酒、姜片，去除血水 牛肉切成 8cm，不超过 10cm 的肉块 牛肉放入锅中，加入冷水至水面没过牛肉，开锅至水沸腾开始及时，3 分钟后停火，捞出牛肉，用温水洗净 将洗净后的牛肉放入砂锅或炖锅，加水没过牛肉，开大火，放入除盐之外的其他配料。 水开之后，大火转为小火，持续加热 90 分钟，加盐 加盐后，继续小火 90 分钟（注：每 30 分钟确认水位线，要求至少达到牛肉面高度的 80%） 加热 180 分钟后，捞出牛肉，自然冷却，切片 上桌食用，其他牛肉建议不切片冷藏。 附加内容 操作时，需要注意观察沸腾的水位线，如发现低于 2/3 的食材应加热水至没过食材（约每 30 分）。 参考资料 下厨房app中我的食谱 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%85%B8%E8%BE%A3%E5%9C%9F%E8%B1%86%E4%B8%9D/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%85%B8%E8%BE%A3%E5%9C%9F%E8%B1%86%E4%B8%9D/</guid>
      <description>酸辣土豆丝的做法 酸辣土豆丝是一道简单易做的菜。色泽光亮，酸辣可口。辅料辣椒富含维生素 C。该菜用料简单，好学易做
必备原料和工具 土豆 大蒜 青椒 红椒 干辣椒 葱 生抽 陈醋 盐 计算 每份：
土豆 240g 左右（越细越长更好） 大蒜 4 瓣 青椒 0.5 个 红椒 0.5 个 干辣椒 3 个 葱 1 根 生抽 1 勺 陈醋 2 勺 盐 2g 食用油 10-15ml 操作 土豆去皮、切丝（或用刨丝器） 切好的土豆丝用清水浸泡洗三遍，去除多余的淀粉，沥干备用 葱蒜干辣椒切小块，青红椒切丝。 热锅，小火热油爆香蒜和干辣椒。 加入青红椒翻炒几下，加入土豆丝翻炒至变色。 加一勺生抽，两勺陈醋，蒜末，最后加入盐翻炒均匀即可。 附加内容 清洗土豆丝淀粉一定要去干净，不然会全黏在一起 千万不要炒太久，会失去口感 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%A6%99%E5%B9%B2%E8%82%89%E4%B8%9D/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%A6%99%E5%B9%B2%E8%82%89%E4%B8%9D/</guid>
      <description>香干肉丝的做法 必备原料和工具 猪里脊（可以买超市切好且称重好的肉丝） 香干 盐 生抽 淀粉 大蒜 青椒 鸡精 计算 注意，这道菜提供的是一人版本。如果确定有多个人食用，请在人数中代入相应的系数。
香干 = 人数 * 75g 青椒的数量 = 人数 * 5 个 肉量 = 人数 * 100g 盐量 = 人数 * 3g 生抽 = 人数 * 5ml 淀粉 = 人数 * 5g 大蒜 = 人数 * 5g（大约 3 个蒜瓣） 鸡精 = 2g 使用上述条件，计算出计划使用的原材料比例。
操作 准备工作 肉丝（没有肉丝，自己切）用生抽(3ml)，生粉混合均匀待用。 将青椒洗净，再用滚刀手法切好备用。 大蒜横切成片，香干切丝。 淀粉与水(10ml)混合，搅拌均匀。 起锅 干净锅适量油，不用等油热就倒入肉丝慢慢划散，肉丝熟了，立马捞出，留油到锅里。 将蒜片和香干放入锅中，加入 2ml 生抽，翻炒均匀。 2-3 分钟，看火大小，将青椒丝放入锅中混合，翻炒。 1 分钟后，放入肉丝混合。 倒入 2 淀粉水勾芡，加入盐 3g，鸡精 2g，翻炒 2-3 分钟出锅。 成品。 注意，不同的锅具或者灶台，会影响翻炒的时间，建议，不确定是否熟了，可以试吃下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%B1%BC%E9%A6%99%E8%82%89%E4%B8%9D/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%B1%BC%E9%A6%99%E8%82%89%E4%B8%9D/</guid>
      <description>鱼香肉丝的做法 必备原料和工具 里脊肉 200g 胡萝卜 100g 青椒 100g 木耳（干） 5g 生抽 10ml 料酒 5ml 蛋清 1 个 淀粉 10g 醋 15ml 白糖 10g 盐 5g 姜 20g 葱 20g 蒜 2 瓣 豆瓣酱 15g 计算 注意，这道菜仅有足够 1-2 人食用的版本。
操作 制作腌料和香碗汁 制作腌料：将下列原料混合： 生抽 5ml 料酒 5ml 淀粉 5g 水 20ml 蛋清 1 个 制作香汁：将下列原料混合： 生抽 5ml 醋 15ml 白糖 10 克 盐 1 克 淀粉 5g 水 20ml 处理原料 用腌料腌制里脊肉 15-30min。注意将肉抓匀。 干木耳泡一个晚上，洗净，切成小块。 青椒洗净，去蒂，切成丝。 胡萝卜洗净，切成丝，将胡萝卜丝焯水。 姜、蒜切沫。 葱切成 5mm 的小段。 炒熟各种材料 将锅烧热，加入 15ml 油。 向锅内倒入准备好的腌肉，快速滑散至变白，盛出备用。 将锅烧热，加入 5ml 油。 倒入全部葱、姜、蒜、豆瓣酱。 倒入全部胡萝卜，翻炒 20s 后，放入青椒和木耳，翻炒 2min。 倒入炒过的肉。快速翻炒均匀。注意不要炒超过 20 秒。 倒入香汁。快速翻炒均匀。注意不要炒超过 15 秒。 关火，盛盘。 附加内容 如果您遵循本指南的制作流程而发现有问题或可以改进的流程，请提出 Issue 或 Pull request 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%BA%BB%E8%BE%A3%E9%A6%99%E9%94%85/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%BA%BB%E8%BE%A3%E9%A6%99%E9%94%85/</guid>
      <description>麻辣香锅的做法 必备原料和工具 青菜（油菜、油麦菜、菠菜） 无骨肉（猪肉、牛肉、鸡肉、鱼丸、火腿肠） 干豆腐 北京麻辣方便面 干辣椒 麻辣香锅调料（示例图片1、示例图片2） 计算 此数值大约是 3 个人的量。
青菜共需 455 克，其中油菜、油麦菜、菠菜的比例按自己喜好分配即可 无骨肉共需 430 克，其中猪肉、牛肉、鸡肉、鱼丸、火腿肠的比例按自己喜好分配即可 干豆腐 152 克 北京麻辣方便面 1 袋 干辣椒 5 克 麻辣香锅调料 110 克 以上内容中，青菜、无骨肉、干豆腐、北京麻辣方便面的配比为推荐配比，如果你有自己喜欢的食材，可以按喜好重新分配比例。
操作 烧开一锅水（水量能没过第 2-4 步中的食材即可）。 在开水中放入青菜，焯 5 分钟左右后盛出备用。 在开水中放入无骨肉，焯 4 分钟左右后盛出备用。 在开水中放入北京麻辣方便面，煮 2 分钟后盛出备用。 倒出开水，擦干锅具，放入 105 克食用油，大火加热 30 秒。 放入麻辣香锅调料，翻炒 20 秒。 放入干辣椒，翻炒 10 秒。 放入焯过的青菜，改中火，翻炒 3 分钟。 放入焯过的无骨肉，翻炒 3 分钟。 放入煮过的北京麻辣方便面，用筷子翻动 1 分钟。 关火，出锅。 附加内容 关于火候的说明：
大火通常温度在 240 摄氏度左右，以电磁炉为例，输入功率大约 2 千瓦左右。 中火通常温度在 120 摄氏度左右，以电磁炉为例，输入功率大约 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/home-cooking/%E9%BB%84%E7%93%9C%E7%82%92%E8%82%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/home-cooking/%E9%BB%84%E7%93%9C%E7%82%92%E8%82%89/</guid>
      <description>黄瓜炒肉的做法 必备原料和工具 黄瓜 猪瘦肉 食用油 生抽 盐 蒜 小米辣 计算 黄瓜 = 100 克 * 人数 猪肉 = 50 克 * 人数 油量 = 50 克 * 人数 盐量 = 10 克 * 人数 酱油 = 5 克 * 人数 蒜瓣 = 2 瓣 * 人数 小米辣 = 1 根 * 人数 操作 将猪瘦肉切片，放入碗中，倒入食用油 10 克，生抽，搅拌均匀，腌制 10 分钟 将黄瓜切去 5 厘米的头尾，剩余部分斜着切成 0.5 厘米的薄片 将黄瓜倒入碗中，撒上盐 8 克，搅拌均匀，腌制 5 分钟 将蒜瓣去皮，压扁，切成蒜末备用 将小米辣去丁切分成均匀 0.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
